麥美娟成功爭取屯門公園寧靜

是咁的, 見到佢地係度派呢張野

有冇巴打可以將呢張野轉送俾佢地?

屌佢老母
依啲議員真係拎光環

話俾HAPPY伯知, 就係佢搞到佢地無得唱歌尋開心

叫d藍絲啊伯搵佢地報仇
係工賊會整走娜娜

推

還返娜娜比我

原來係你條仆街整走我娜娜

交俾break dance阿叔

叫班大媽係佢辨事處唱歌

都好, 可以寫返成件事經過係點
班仆街只係出黎拎光環

大佬呀,人地娟姐幫你地屌完林鄭老母你幫返人唔得嘅?

拿 你話架 d藍絲大叔同班大媽 之後冇得叫雞同收利事 一定搵你工聯會票債票償

屌佢老母
幫佢認頭!

如果麥美娟俾摸手仔
Happy伯會唔會反白眼射精？

2321 1188 街坊見到死灰復燃 咪打去見佢地搞掂

拎比d廢老睇
嗱！就係佢搞到你無得聽歌架！

冇話幫唔幫我地屌嘅
個淋奠慰安婦黎啫
人人行過屌佢幾下好正常咋
唔使諗太多

快俾

民主派唔可以咁守規矩,一定要好似佢地咁無恥先得,將d功勞攬哂上身
當d廢老見到兩派都話自己成功爭取,佢地先有機會思考到底係邊邊爭取番黎,你咩都唔做,佢地咪信係保皇爭取囉

關佢咩事